美股/台股 聯電 umc討論區

2021年訂單滿
中芯被 ban, 訂單再有得升

大家睇唔睇好可以破 10?美股

好後悔全倉tsm, 買分一半去umc

4蚊個陣hold過，hold唔穩

無分一半

大部份汽車sensor, iot device都用16nm以下製程既晶片就夠，所以umc 一定繼續爆單

但係依家唔敢入，係因為唔知佢產能滿載做到幾多revenue

產能滿載要再增加產能需要一段時間
估值推到55倍PE，上望空間可能唔多

靜啦.gif

Umc 好在佢市值細，翻倍既機會大好多
Tsm市值太多，升20%都講緊1千億美金

應該要轉倉umc

我之前開post講過冇乜人睇

怕我燈死？

,

台股umc升5.04%

今晚不問價入返小小umc試下先

9.69 盤前

張10蚊lc要入價了

Ready

回返